{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4698&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 파스타"
    },
    "text": "パスタホテルは梁山駅の近くに位置しており、お客様に快適で居心地の良い宿泊施設を提供しています。 ホテルからは梁山公設運動場まで歩いて5分の距離に位置しており、運動や散歩を楽しむことができます。 また、車を利用すれば海雲台海水浴場まで40分、梁山ICまでは4分で到着できます。 ホテルの内部と外部には計20台の駐車施設があります。 到着したらバレットパーキングサービスが利用でき、便利に車を駐車することができます。 客室はすべてネットフリックスを視聴できるテレビがあります。 また、ラベンダーの香りセラピーを利用して快適な睡眠をとることができます。 ベッドはイースタンキングサイズで提供され、最高のリラックスを楽しむことができます。 ロビーにはお客様専用のLGマッサージチェアと様々な本が用意されています。 ご希望でしたら、本をレンタルしたりマッサージチェアをご利用いただけます。 また、無料で図書を印刷できるプリントもあります。 付帯施設としては電子レンジとヘアアイロンが使用でき、追加で人数を受ける場合には1人当たり0000ウォンの費用が発生します。 パスタホテルは、お客様にわくわくする宿泊体験を提供しています。 いつでもお客様のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "パスタホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "パスタホテルは梁山駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "パスタホテルの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "パスタホテルの近くには梁山公設運動場があります。"
        },
        {
            "question": "車を利用して海雲台海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車を利用すれば海雲台海水浴場まで40分です。"
        },
        {
            "question": "パスタホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、パスタホテルには20台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、到着したらバレットパーキングサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスを視聴できるテレビとラベンダーの香りセラピーがあります。"
        },
        {
            "question": "ベッドのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "ベッドはイースタンキングサイズです。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ロビーにはお客様専用のLGマッサージチェアと様々な本があります。"
        },
        {
            "question": "無料で図書を印刷できるプリントはありますか？",
            "answer": "はい、無料で図書を印刷できるプリントがあります。"
        },
        {
            "question": "パスタホテルでは電子レンジやヘアアイロンは使用できますか？",
            "answer": "はい、パスタホテルでは電子レンジやヘアアイロンが使用できます。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加の宿泊者には1人当たり0000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "パスタホテルではどんな宿泊体験を提供していますか？",
            "answer": "パスタホテルではお客様にわくわくする宿泊体験を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 431
    }
}